冇晒執法者， 一街都係免費車位

咁d黃腳雞呢？

取消咗好耐

一街都係金鋪錶鋪找換店添
休班狗發大財

呀旺角警區刑事調查隊第五隊幾時捉自己?

12.29 愛丁堡
12.31 和你拖
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

香港福利真係好

所以最近多咗好多咖啡仔

係咩？公司附近一帶都係免費泊車位
一隻咖啡都冇喎

平時好矮嗰班防暴裝

上個禮拜見過佢哋警車落嚟抄

啱啱偷雞落去飲咖啡，條街拍到好似過年咁

係撚呀 隔日一張捉賊無咁叻

遲下出街比人老笠就好笑

咁奇怪
我果面免費車位已經差唔多成個月
日日泊到年初一咁
如果有抄 點會咁無阻嚇力

冇事wo
啲人有公德心咗
同1989北京冇小偷一樣

d罰款本黎無阻嚇力

屋企樓下成日有蒙面防暴抄牌

一隊？

下次提佢地起碼3隊full gear先好出
外面10個有7個人討厭佢地

連交通督導員都唔行咇抄牌，與警員同坐警車行動執法，真係奇怪!? 示威者都唔會針對交通督導員，唔通一般市民被抄牌時，會襯冇警員行咇而打交通督導員???

其實已經用行動話你聽 佢地係一夥
又唔見其他人出入要full gear要保護
自己知自己事啦

灣仔去到天后一帶好密

呢兩日假期
Double parking加雙黃線
泊到條路塞死晒都無人理

但係一捉就要俾錢個pk政府...
不如叫誠哥開多D車位,好想供稅俾誠哥